{
   "add": {
      "message": "Hozz\u00E1ad\u00E1s"
   },
   "add_domain_button": {
      "message": "Domain hozz\u00E1ad\u00E1sa"
   },
   "add_filter_button": {
      "message": "Sz\u0171r\u0151 hozz\u00E1ad\u00E1sa"
   },
   "add_filters_msg": {
      "message": "Sz\u0171r\u0151(k) hozz\u00E1ad\u00E1sa?"
   },
   "add_your_own_filters": {
      "message": "Add hozz\u00E1 a saj\u00E1t sz\u0171r\u0151idet"
   },
   "apply_changes": {
      "message": "V\u00E1ltoztat\u00E1sok alkalmaz\u00E1sa"
   },
   "block_element": {
      "message": "Elem blokkol\u00E1sa"
   },
   "cancel": {
      "message": "M\u00E9gse"
   },
   "clickhide_instructions": {
      "message": "Miut\u00E1n bez\u00E1rtad ezt a bubor\u00E9kot, kattints egy elemre az oldalon.."
   },
   "description": {
      "message": "Ingyenes rekl\u00E1msz\u0171r\u0151 kieg\u00E9sz\u00EDt\u0151 Chrome-hoz: blokkolja az ideges\u00EDt\u0151 vide\u00F3rekl\u00E1mokat a YouTube-n, a Facebook rekl\u00E1mjait, bannereket \u00E9s m\u00E9g t\u00F6bbet."
   },
   "disable_inline": {
      "message": "Sz\u00F6veges rekl\u00E1mok tilt\u00E1sa"
   },
   "disabled_for_these_domains": {
      "message": "Az Adblock Plus le van tiltva az al\u00E1bb felsorolt oldalakon. Egy domaint megadhatsz az Adblock Plus ikonra kattintva a c\u00EDmsorban, vagy be\u00EDrhatod a domaint (nem az URL-t) a dobozba \u00E9s kattints a \"Domain hozz\u00E1ad\u00E1sa\" gombra."
   },
   "easy_create_filter": {
      "message": "Sz\u0171r\u0151 l\u00E9trehoz\u00E1sa"
   },
   "edit_filters_raw": {
      "message": "Sz\u0171r\u0151k szerkeszt\u00E9se nyers sz\u00F6vegk\u00E9nt"
   },
   "enable_only_the": {
      "message": "Csak azokat a sz\u0171r\u0151ket enged\u00E9lyezd, amelyekre sz\u00FCks\u00E9ged van. A t\u00FAl sok sz\u0171r\u0151 miatt a Chrome lefagyhat."
   },
   "enabled_for_site": {
      "message": "Ezen az oldalon enged\u00E9lyezve"
   },
   "filter_lists": {
      "message": "Sz\u0171r\u0151 lista"
   },
   "filter_must_follow_syntax": {
      "message": "A sz\u0171r\u0151d k\u00F6vesse az \u003Ca\u003EAdblock Plus szintaxis\u00E1t\u003C/a\u003E."
   },
   "filters_acceptableAds2_label": {
      "message": "N\u00E9h\u00E1ny nem tolakod\u00F3 hirdet\u00E9s enged\u00E9lyez\u00E9se"
   },
   "filters_addSubscriptionAdd_label": {
      "message": "Hozz\u00E1ad\u00E1s"
   },
   "filters_addSubscriptionOther_label": {
      "message": "K\u00FCls\u0151 sz\u0171r\u0151 hozz\u00E1ad\u00E1sa"
   },
   "filters_addSubscription_label": {
      "message": "K\u00FCls\u0151 sz\u0171r\u0151 hozz\u00E1ad\u00E1sa"
   },
   "filters_readMore_label": {
      "message": "Mi ez?"
   },
   "filters_subscription_delete_label": {
      "message": "T\u00F6rl\u00E9s"
   },
   "filters_subscription_enabled_label": {
      "message": "Enged\u00E9lyezve"
   },
   "filters_subscription_lastDownload_checksumMismatch": {
      "message": "Sikertelen, \u00E9rv\u00E9nytelen ellen\u0151rz\u0151 \u00F6sszeg"
   },
   "filters_subscription_lastDownload_connectionError": {
      "message": "Sikertelen, let\u00F6lt\u00E9si hiba"
   },
   "filters_subscription_lastDownload_inProgress": {
      "message": "Let\u00F6lt\u00E9s..."
   },
   "filters_subscription_lastDownload_invalidData": {
      "message": "Sikertelen, \u00E9rv\u00E9nytelen sz\u0171r\u0151lista"
   },
   "filters_subscription_lastDownload_invalidURL": {
      "message": "Sikertelen, \u00E9rv\u00E9nytelen c\u00EDm"
   },
   "filters_viewList_label": {
      "message": "Lista megtekint\u00E9se"
   },
   "firstRun_acceptableAdsExplanation": {
      "message": "\u003Cstrong\u003EAz Adblock Plus mindig blokkolni fogja a zavar\u00F3 rekl\u00E1mokat.\u003C/strong\u003E Ezen t\u00FAl szeretn\u00E9nk b\u00E1tor\u00EDtani az oldalakat egyszer\u0171, nem tolakod\u00F3 rekl\u00E1mok alkalmaz\u00E1s\u00E1ra. Ez\u00E9rt hoztunk l\u00E9tre egy \u003Ca\u003Eszigor\u00FA ir\u00E1nymutat\u00E1st\u003C/a\u003E az elfogadhat\u00F3 rekl\u00E1mok azonos\u00EDt\u00E1s\u00E1ra. B\u00E1rmikor r\u00E1kattinthat a \u003Ca\u003Eletilt\u00E1sra\u003C/a\u003E, ha nem szeretne l\u00E1tni semmilyen rekl\u00E1mot sem."
   },
   "firstRun_dataCorruptionWarning": {
      "message": "\u00C1lland\u00F3an megjelenik ez az oldal? \u003Ca\u003EKattintson ide!\u003C/a\u003E"
   },
   "firstRun_feature_malware": {
      "message": "Rosszindulat\u00FA k\u00F3dok blokkol\u00E1sa"
   },
   "firstRun_feature_malware_description": {
      "message": "Blokkolja azokat a tartom\u00E1nyokat, amelyekr\u0151l ismert, hogy k\u00E1rt\u00E9kony k\u00F3ddal vannak fert\u0151zve, \u00EDgy t\u00E9ve biztons\u00E1gosabb\u00E1 a b\u00F6ng\u00E9sz\u00E9st."
   },
   "firstRun_feature_social": {
      "message": "K\u00F6z\u00F6ss\u00E9gi oldalak gombjainak elt\u00E1vol\u00EDt\u00E1sa"
   },
   "firstRun_feature_social_description": {
      "message": "Elt\u00E1vol\u00EDtja a k\u00F6z\u00F6ss\u00E9gi m\u00E9dia integr\u00E1ci\u00F3t, mint p\u00E9ld\u00E1ul a Facebook Tetszik gombj\u00E1t, amellyel a b\u00F6ng\u00E9sz\u00E9si szok\u00E1sait k\u00F6vethetik."
   },
   "firstRun_feature_tracking": {
      "message": "K\u00F6vet\u00E9s letilt\u00E1sa"
   },
   "firstRun_feature_tracking_description": {
      "message": "T\u00F6bb sz\u00E1z hirdet\u00E9skamp\u00E1ny k\u00F6veti minden mozdulat\u00E1t, de mindezt kikapcsolhatja, ha nem szeretn\u00E9, hogy hozz\u00E1f\u00E9rjenek a b\u00F6ng\u00E9sz\u00E9si szok\u00E1saihoz."
   },
   "firstRun_features": {
      "message": "Az Adblock Plus t\u00F6bbet tud, mint az egyszer\u0171 rekl\u00E1mblokkol\u00E1s"
   },
   "firstRun_share": {
      "message": "\u00C9rdemes megosztani az Adblock Plus-t?"
   },
   "firstRun_title": {
      "message": "Sikeresen telep\u00EDtette az Adblock Plus-t"
   },
   "firstRun_toggle_off": {
      "message": "KIKAPCSOLVA"
   },
   "firstRun_toggle_on": {
      "message": "BEKAPCSOLVA"
   },
   "found_a_bug": {
      "message": "Tal\u00E1lt\u00E1l egy hib\u00E1t az Adblock Plus-ban? K\u00E9rlek \u003Ca\u003Ejelentsd itt\u003C/a\u003E."
   },
   "general": {
      "message": "\u00C1ltal\u00E1nos"
   },
   "global_remove_subscription_warning": {
      "message": "Val\u00F3ban el k\u00EDv\u00E1nja t\u00E1vol\u00EDtani ezt a sz\u0171r\u0151t?"
   },
   "global_subscription_invalid_location": {
      "message": "A megadott k\u00FCls\u0151 sz\u0171r\u0151t tartalmaz\u00F3 c\u00EDm helytelen, vagy hib\u00E1s f\u00E1jlnevet tartalmaz."
   },
   "last_updated_at": {
      "message": "Utolj\u00E1ra ekkor lett friss\u00EDtve: $date$ $time$",
      "placeholders": {
         "date": {
            "content": "$2"
         },
         "time": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "last_updated_at_today": {
      "message": "Utolj\u00E1ra ekkor lett friss\u00EDtve: ma $time$-kor",
      "placeholders": {
         "time": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "name": {
      "message": "Adblock Plus"
   },
   "options": {
      "message": "Adblock Plus be\u00E1ll\u00EDt\u00E1sok"
   },
   "out_of_date_lists": {
      "message": "Az elavult list\u00E1k id\u0151k\u00F6z\u00F6nk\u00E9nt friss\u00FClnek."
   },
   "overlay_hideplaceholders_label": {
      "message": "Letiltott elemek hely\u0151rz\u0151inek elrejt\u00E9se"
   },
   "remove_button": {
      "message": "Kijel\u00F6lt elt\u00E1vol\u00EDt\u00E1sa"
   },
   "show_block_element_menu": {
      "message": "'Elem blokkol\u00E1sa' megjelen\u00EDt\u00E9se a k\u00F6rnyezeti men\u00FCben"
   },
   "show_icon": {
      "message": "Mutasd az ikont a c\u00EDmsorban"
   },
   "subscriptionSelection_location_label": {
      "message": "Sz\u0171r\u0151lista c\u00EDme:"
   },
   "subscriptionSelection_subscriptionSelector_label": {
      "message": "K\u00E9rem v\u00E1lassza ki a sz\u0171r\u0151t a list\u00E1b\u00F3l:"
   },
   "subscriptionSelection_title_label": {
      "message": "K\u00FCls\u0151 sz\u0171r\u0151 neve:"
   },
   "update_now": {
      "message": "Friss\u00EDt\u00E9s most"
   },
   "whitelisted_domains": {
      "message": "Enged\u00E9lyezett domainek"
   }
}
